召募各電訊商SALES OFFER

CSL用量皇(600Mbps 4G) =$448/月(300GB後FUP 42Mbps，1000GB 後FUP 14Mbps)
數碼通 超貼心計劃 =$446/1200GB FUP/月
3台4.5G LTE SIM計劃 =$448/未知 FUP/月
香港寬頻數據計劃 =$446/未知 FUP/月
CSL大專生/ Smart爸媽月費計劃 + 用量皇(375Mbps 4G) =$278/月(300GB後FUP 42Mbps，1000GB 後FUP 14Mbps)
數碼通大專生計劃+ 無限數據=$296/月/1200GB FUP/月

如有更低價或其他類似PLAN, 可以email
ylcplp@gmail.com
聯絡本人

儲值卡達人要上台